sofi 點樣抽新股？

係網頁同app都搵唔到有新股買

好似要電話落單

要打電話去客服 同佢講想抽新股 佢會幫你

勸咪撚抽快手
豬撚死你